禁堂食後，m記會唔會頂唔順

果d白滑mk妹冇得番工

反麥當勞＝反美國佬＝反侵！

排隊冇野睇

比現金冇得接觸

個討論激烈到呢